有關南亞人歧視問題（UST南亞仔請入）

首先南亞人係香港過百年，一直都相安無事。
只不過係近年D假難民係香港犯案搞臭你地個朵，你地D PR唔係應該放番係治安日常方面咩？
好心你地唔好咁on9成意為黃種人歧視你地文化宗教，成日宣傳"我地係南亞人，This is what we are，要尊重我地bla bla bla"，其實未重黑人憎同令人覺得"我地係南亞人，(打刧強姦斬人)This is what we are，要尊重我地bla bla bla"。與其嘥咁多錢係D文化PR度，點解你地唔夜晚出街捉D假難民，做黑警，做保安etc。
坦白講你地D文化關我地黃種人閪事，拜阿拉或濕婆無人想理，香港人咁膚淺，你一講英文無人會理你係邊到來。最緊要係唔好比到人有"夜晚就會有一堆面目模糊嘅南亞人就會出街打刧強姦斬人"嘅印象就冇人會想理你地。

條友去左邊

啱呀！

我絕對支持反假難民 不過形象呢家野破壞容易 建立難

點解唔行動？自組夜晚巡邏隊有幾難?

大家都唔熟 而且又唔係個個都咁好打 同埋咁做做涉及法律問題

無人捉你會有法律問題 如果有影響假難民就冇犯案問題

非法集結

美國都有台山話唐人街 當時無人會理亦無人想理

黑警會捉？ 非法集結 只係for 示威遊行用

佢要捉你大把罪 打架 非法集結 公眾地方行為不檢 等

Why not D南亞鱔稿成日話自己被歧視，只可以做D下欄散工 成日失業 乜乜乜

係有個中學同學 巴基斯坦人識講廣東話 成績20分 但中文u 被逼出來做地盤

個d就有少少誇張

不過唔會捉你嘛。 你估黑警係浪得虛名?
Btw 巡邏唔一定要打人 可以報警先

13%失業率

高出三倍

但係又未至於個個失業 不過最大問題係中文 大多唔識舄 所以做唔到offfice工 而窮 下一代又係咁 如是者好多一時睇唔開 行差踏錯

係有D唔同只係想帶出融入社會並不是唯一答案
Btw English？ 香港官方語言

假難民喎?

假難民就

Agger

南亞人佔香港人口幾多?
你係香港根本唔洗咁大需求
唐人街again
而家最大歧視問題唔係假難民咩？

天水圍啲南亞人

Btw巡邏隊重可以減少失業南亞人帶來嘅問題

自己乜都唔識就賴人歧視
叫你地自己拆返掂就諸多嘰咭

組隊捉人 ？
人地咪又會當啲南亞人無聊交打

交比警方登報攞好市民獎
加上小數民族個光環咁光
啲媒體一定幫

咁如果捉果陣比人打呢？
還拖定企定定比人打？

如果乜柒都唔理，淨係報警
咁有冇意思？

制伏 報警 登報

第二，邊個咁得閒做呢啲野？
唔洗返工？比唔比人歧視係咪咁緊要？

制伏唔洗比人拉？
咪傻啦，就算自衛都唔係大哂架

人地失業率高

強姦 偷野 全部有證人

之前坐南亞小偷嗰班有冇俾人捉？

今天次弓部衝拳有冇比人捉？
唔好將示威邏輯放係日常生活

有個休班警響入面
唔知關唔關事

Ust 係邊

係不過 都有一部份係因為搵唔到野做 走去搵快錢

我住天水圍

其實你地本地人同假難民兩邊係唔係不可分割
如果係要攬住,兩邊一齊比人歧視,真係抵撚死